呢條友憑咩入人哋超跑showroom睇車？？

車都冇架學人講車想笑死人咩

跪囉
Showroom啲人 見慣禾桿蓋珍珠
點知你真係豬啫
傻閪

跪到可以入人地showroom？

馬主先可以講馬
有波有閪先可以講女人

咁showroom 又唔洗出示身家證明先入得既
不過你自己知自己咩事啦
傻閪活

樓主黎？

唔係佢

樓主鍵盤戰士來

想自嘲？
人哋只係當你小丑

樓主你都得

去showroom 跪架senna lm

我都想

有咩所謂姐

笑死人

樓主嚟

活dee

活係妹
呢個男人嚟

樓主琴晚有冇上大山同警察跑返轉

hi

冇

樓主你渣咩車？ 大山被人攪果位係咪你

樓主冇車

真心想請教 大山比人蝦果位係邊個 佢好慘 我睇到眼濕濕

唔識

老麥認真諗下係咪真係要比呢d人侮辱

係 侮辱間公司

點解入去都唔著好少少
著到咁點溝女

毒能講咩溝女

7頭

柒到飛天

不嬲條傻仔都柒

巴打好靚仔, 想識你

dm 佢 ig：gkchan1

想知後面普通版架senna係唔係已經比人買咗？
見有條女坐過呢隻色既senna

真係唔知點解會比佢上去拍野

邊架普通版？其實全部都係customer car嚟

幾時同XRX合拍一條片
GKCHAN X XRX

你唯一冇講個㗎senna
想知條女點泊到個好碼頭仲要揸senna

67: 喂喂 企開d啦屌你老味

下?
不嬲依D SHOWROOM都任人入架啦
RR都係咁架啦
職員只會遠距離睇, 你叫佢先會SERVICE你

利申: 成日見人入 見過柴9同個仔去買麥記

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

呀活你肥左 而家搵多左錢好食好住啦

肚腩脹

啲slow mo係咪後期整
定係shutter speed問題 怪怪哋

50>25fps 再加後期防震

喺囉 你腦都無個學人做人 想笑死人咩

柒撚夠未
好心著得好好睇睇啦去人showroon拍野
你估落街買M記咩 咁撚寒酸

真係錯撚哂
但MAKE到NOISE

XRX ig story

邊間kol 公司，想view 唔知邊道入手

拍戲咩師傅

GK Chan Ltd

有咩所謂

咩野事？

G持你繼續拍

G持牙活

如果樓主係介紹Camry ，accord 應該無人會反

大佬啊！最少除左個口罩佢

jm9啫你

做返柒頭毒能

繼續柒出宇宙

Btw你係咪比richard unfriend 咗

好耐之前

就係因為你擺人架新車出嚟？

自己爬文啦

唔緊要架 注定收皮姐

冇錯 拍嚟做下小丑

想G

爬文咪有

養狗唔可以嫁獸醫

睇晒成條片要讚下活狗無點到廣告
出奇地琴日XRX條片點左3條廣告
支持活狗

樣問題
xrx咪又係背心

仲有身型同髮型

活狗skin head

樓豬G持你 原創狗肉谷帶起香港狗肉熱潮

唔夠1000訂閲同4000個鐘觀看時間所以冇得開獲利 濕鳩youtube成年前改左個制度

一個駝背毒撚一個結埋婚嘅成功人士點同

唔講唔覺 XRX有廣告

人哋夠訂閲夠view鐘數咪可以開廣告

可能要出糧比Joey

自己“um”錢都得啦

邊個post??

一個講關於佢嘅post

showroom咩人都入得
你有自信的話

我冇

下？睇下有咩問題？
Showroom擺啲嘢唔俾俾人睇係做乜

佢仲開晒人地啲車門 都唔知有冇問過人

GK 陳著I.T.衫
咁都話自己黃？

啲毒撚見衫就著㗎啦 你估條毒撚識咩

班連登仔好多口水
阿活清下次著背心短打波鞋
屌打班連登仔